A22執到2盒POP!模型

A22藍田方向執到
有冇巴絲認領?
聽日會攞去藍田總站

打破零回覆